馬鞍山嘅各位今晚去邊

留返係到？
沙田？
定休息？

石門咁近都係得幾丁友

休息

馬鞍山真係無咩搞

[其他商場學下]新港城被捕保安如常上班

個運動開始冇目標冇方向
行又行過
企又企過
裝又裝過
修又修完
拆又拆左

出唔出啫

真係冇人咩

返屋企訓覺

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
運動未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

今晚18:00 調景嶺VTC陳彥霖悼念會

去唔到調景嶺
響馬鞍山悼念彥霖
再唱國歌激勵下士氣
好冇?

有冇人搞狗屋

心都淡埋。現場10個都無

我尋日朝頭早睇過馬鞍山嗰兩間美心已經放返㗎喇

仲開得返

推一下post先
剛剛行過mos狗屋對出單車徑
成隊防暴分隊係到、之後上車去咗商場馬鐵站方向
近KFC電梯位有商場叉仔兵（肥仔約200磅）、唔似恒基啲保安